跟本有晒劇本

黑警喺鏡頭自爆揾人扮示威者，引班示威者下一劑係咁捉鬼，跟住揾d支那死士，一個一個咁俾你地捉